{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 싼타페(Santafe)_1"
    },
    "text": "海雲台サンタフェは宿泊施設で、計38室の客室を保有しています。 釜山2号線海雲台駅が近い地下鉄駅で、複数の言語で案内サポートが可能です。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、客室内の物の破損や盗難は刑事処罰の対象となることがあります。 退室時間を超過すると、追加料金が自動的に賦課され、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能です。 乗車やトラックの駐車が可能で、全客室に浴槽が完備されています。 今日は海雲台サンタフェで皆さんを歓迎します。 ヘアアイロンのレンタル、大型浴槽のある客室、高級コーヒー豆の提供、洗濯機の完備などの特典も提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台サンタフェは何の宿泊施設ですか？",
            "answer": "海雲台サンタフェは宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "海雲台サンタフェは何階建てですか？",
            "answer": "海雲台サンタフェは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "海雲台サンタフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "海雲台サンタフェは釜山2号線海雲台駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートができますか？",
            "answer": "海雲台サンタフェでは複数の言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、何が発生しますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難は何の対象となりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰の対象となることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、追加料金が自動的に賦課されます。"
        },
        {
            "question": "乗車やトラックの駐車は可能ですか？",
            "answer": "乗車やトラックの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室には浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "特典として、ヘアアイロンのレンタル、大型浴槽のある客室、高級コーヒー豆の提供、洗濯機の完備などがあります。"
        },
        {
            "question": "今日は海雲台サンタフェで皆さんを歓迎していますか？",
            "answer": "はい、今日は海雲台サンタフェで皆さんを歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 488
    }
}